\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Du gibst das Leben} 
\index[in]{Du gibst das Leben}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du gibst das Leben}

%\begin{tabbing} 
%Ref.: \=Du gibst das \=Leben, \=das sich \=wirklich \=lohnt.\kill
%\>\bf A\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf A\\
%Ref.: Du gibst das Leben, das sich wirklich lohnt.\\

%\ \ \ \ \ \ \ \= F"ur dies Ver\=sprechen hast \=du dich nicht ver\=schont.\kill
%\>\bf cis\>\bf fis\>\bf h\>\bf E\\
%\ \ \ \ \ \ \ F"ur dies Versprechen hast du dich nicht verschont.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Und du \=gibst nicht nur ein \=wenig, Herr, die \=F"ulle ist bei \=dir.\kill
%\>\bf A\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\\
%\ \ \ \ \ \ \ Und du gibst nicht nur ein wenig, Herr, die F"ulle ist bei dir.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Du das \=Leben,\= gibst das \=Leben, das sich \=lohnt.\kill
%\>\bf A\>\bf fis\>\bf D\>\bf A\\
%\ \ \ \ \ \ \ Du das Leben, gibst das Leben, das sich lohnt.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Du gibst das \=Leben mit \=einem \=klaren \=Sinn,\kill
%\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf D\>\bf cis\\
%Du gibst das Leben mit einem klaren Sinn,\\

%be\=endest das Ver\=lorensein, schenkst \=einen Neube\=ginn.\kill
%\>\bf D\>\bf E\>\bf fis\>\bf cis\\
%beendest das Verlorensein, schenkst einen Neubeginn.\\
%\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dugibstdasleben} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
\=Du machst das \=Leben \=mit dir \=tief und \=weit.\kill
\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf D\>\bf cis\\
Du machst das Leben mit dir tief und weit.\\

Du \=rei"st Hori\=zonte auf, zeigst \=uns das Ziel der \=Zeit\kill
\>\bf D\>\bf E\>\bf fis\>\bf cis\
Du rei"st Horizonte auf, zeigst uns das Ziel der Zeit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\=Mit dir zu \=leben be\=wahrt uns \=nicht vor \=Leid.\kill
\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf D\>\bf cis\\
Mit dir zu leben bewahrt uns nicht vor Leid.\\

Doch \=weil dies auf \=dich schauen lehrt, lohnt \=sich auch Traurig\=keit.\kill
\>\bf D\>\bf E\>\bf fis\>\bf cis\
Doch weil dies auf dich schauen lehrt, lohnt sich auch Traurigkeit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\=Wer in dir \=bleibt, der \=lebt nicht \=mehr f"ur \=sich,\kill
\>\bf cis\>\bf D\>\bf E\>\bf D\>\bf cis\\
Wer in dir bleibt, der lebt nicht mehr f"ur sich,\\

er \=wird bestimmt \=von deiner Liebe \=und bringt Frucht f"ur \=dich.\kill
\>\bf D\>\bf E\>\bf fis\>\bf cis\
er wird bestimmt von deiner Liebe und bringt Frucht f"ur dich.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W Gerhard Schnitter\\
TD:\checkmark
\end{angaben}
